失戀 入黎笑鳩我la仆街

儘顯一下連登真面目 來 來 來

take care

唔好亂諗野 搵下朋友呻下 唔好屈出病